畢·雷諾士死咗

RIP

Smokey and the Bandit star Burt Reynolds dies from heart attack, aged 82

Reynolds was best known for his roles in 1972's Deliverance, 1977's Smokey and the Bandit (pictured) and 1997's Boogie Nights - the last of which earned him an Oscar nomination.

The actor, pictured on Smokey and the Bandit with the 'one that got away' as ex-girlfriend Sally Field, suffered a cardiac arrest Thursday morning

His first big movie breakout role was as Lewis Medlock in box office hit Deliverance (pictured) in 1972

Reynolds, known for his manly swagger, and was something of a 1970s sex symbol after rising to prominence on TV shows Gunsmoke and Dan August (pictured in an ad for his luxury mail catalog business)

Reynolds' personal life sometimes overshadowed his movies, with marriages that ended in divorce. He is pictured with second wife Loni Anderson in 1987

He was also married to Judy Carne, his first wife, for three years in the 1960s

Burt Reynolds and Sally Field attend the off-Broadway play "Buried Child'" in New York in 1978. He described Field, then his girlfriend, as the love of his life

Reynolds cited director John Boorman's Oscar-nominated 1972 'Deliverance' (pictured) as his best film

He worked in Hollywood fordecaes: The star seen in a 1950s head shot

Sad loss: The actor went into cardiac arrest and died at Jupiter Medical in Florida on Thursday morning, surrounded by his family, manager Erik Kritzer told the Hollywood Reporter; seen in 1977

Burt Reynolds and Sally Field in Smokey and the Bandit III. Many of his films were set in the South. He often played a lovable rascal who outwits local authorities as in director Hal Needham's crowd-pleasing action comedy

In this March 15, 1978 file photo, Reynolds polished his newly unveiled star in the Hollywood Walk of Fame in Los Angeles

Burt Reynolds appeared in Striptease in 1996 - just a year before his Oscar nominated movie Boogie Nights

Reynolds rebounded from a career slump in 1997 with a nomination for a best supporting actor Academy Award for 'Boogie Nights' (pictured)